聽日入港島送頭？

假如真係三百萬人去
求其都拉幾百個
仲要有蒙面法
你話而家要挑戰法律
但係佢地而家就係玩法律
拉你就更加合情合理
如果你話
咁多人，班狗拉得幾多個？
我屌你個自私撚
一個都唔拉得啊
一個都不能少啊
同埋做過咁多次遊行仲唔夠？
做比美國睇？
咁遍地開花會唔會好過遊行？
更加震撼，更加廣泛啦
你話人數唔夠
咁我想問多人有咩用？
恕我直言，聽日根本無可能夠三百萬人
淨係交通問題已經阻止到三百萬人聚埋

而我就會選擇玩遍地開花
快閃裝修
對準政權
姐係對準共產黨
對準共產黨
首先要毀曬所有中資
咁樣對佢地影響先最大
經濟永遠係最大影響力
如果你想攬炒
更加要毀經濟
斷共產黨米路
仲可以嚇走一班大陸閪
點都好過出嚟港島鳩行

最重要一點
少d人被捕
少d人受傷
三百萬人
tg放題，子彈放題
仲隨時人踩人
後果不堪設想

怕你就留屋企

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

我都話快閃
我只係覺得咁樣比人拉好無謂

為左百萬人遊行嘅外媒美麗畫面
難免要犧牲啲手足

已經咩都無謂架啦
快閃又點
而家你後生係街狗都撲你架
唔出街有所謂未

快閃的確都係有機會被捕
但係起碼少d人被捕